是日午餐，餓撚勿入......

芝士牛肉
好撚正

女朋友食果個係牛角包，個餡同我一樣
仲正

我都未影個衰婆已經食左大半

女朋友 又曬命

分開兩餐影 扮咩有女朋友

絕無此意

55

食自己啦你
睇落唔吸引嘅

男人老狗係咁影

餐餐九大鬼呀

男人老狗唔影得 ？月月